夜闌人靜反省緊點解自己仲係A0

你的樣子如何 你的.......

a0有咩問題？

嗚

有點孤單

幾多歲啊

靚同唔靚都可以搵到欣賞你既人

認同 呢個世界總會有著重內在既人

女A0難過男A0好多

男人有時真係唔介意女人個樣

講到a0好似一種錯誤咁
明明人人一生出來就係a0
係脫a0有早有遲咁遲

不如樓主講下點解覺得自己仲係A0

sor講得唔清楚 係講下點解覺得自己冇拖拍

我是男

唔敢同男仔休閒咁傾計 唔敢有眼神接觸

我只是有點孤單 我無罪

翻工既工種 好多都係男
女又小 就算有 好多都拍拖 又就結婚
下班攰到淨想反屋企
甘就過左好多年

巴？有冇諗過放假比少少錢參加下一啲訓練班 興趣班咁

屋企靠曬我 仲有個讀書既妹
要放假真係無機會

咁已經唔可以話係個人問題啦喎 環境限制你